{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72136&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주메모아르기억장치2"
    },
    "text": "ペンションは子供たちと一緒に楽しい思い出を作り、長く記憶することができる場所です。 ペンションには屋外プールとウォータースライド、バーベキュー場など様々な付帯施設が備えられています。 ここは周辺に仏国寺と月精橋、慶州普門観光団地があり、観光にも便利な場所です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室の中には無料Wi-Fiと客室禁煙、駐車が可能で、屋外の個別プールもあります。 夏季にはウォータースライドも備えられており、夏に楽しめます。 ペンションのプールは入室後から22時まで利用でき、温度が32度未満の場合は無料で、32度以上の場合は追加料金が発生します。 ペットは体重が10kg未満の場合、最大2匹まで同伴可能ですが、客室内の排便パッドと排泄物の整理は飼い主がしなければなりません。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルを行っており、全体的なその他の事項では最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これはペンションの状況に応じて変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールとウォータースライド、バーベキュー場など様々な付帯施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺と月精橋、慶州普門観光団地があり、観光にも便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の中には無料Wi-Fiと客室禁煙、駐車が可能で、屋外の個別プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールは何時から利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールは入室後から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは体重が10kg未満の場合、最大2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルを行っており、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節や客室の種類によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 426
    }
}